唉⋯ 唔甘心

我付左好多
無為人付出過咁多
點解都係唔愛我
咁點解又同我一齊呢
講左分手了

喺感情入面，大家需要嘅嘢唔同，就唔可以用付出做單位
你覺得你付出咗好多，可能其實佢統統都唔需要
唔係話你畀唔到佢，可能佢想要嘅係更加簡單，而你唔知道，所以溝通真係好重要

錯的人吧...
完全明白你心情

咁佢可以一早叫我死心
點解係我每次想放棄既時候 又叫我一齊再嘗試一次
然後一齊左 結果佢果然都係唔係好愛我

起碼…再嘗試過冇後悔
加油呀！！

完左啦、 分手都係我提出。 佢接受左了

點算？

愛情唔應該令人卑微

我被分手嘅
依家睇清楚條pk
雖然係唔甘心
但我相信佢有日會後悔
佢依家好開心同個大陸妹一齊

以為自己開po

好卑微 變得唔愛自己 覺得無人愛自己
因為為佢做左好多野 連身邊人都會感動
換黎既都無佢一點既愛 少到風一吹就熄⋯咁

但係唔甘心真係好撚離頂

你講分手嘅就唔好番轉頭啦
過去就過去
呢段時間係辛苦
同朋友傾下或者做自己嘢
你一個人都可以過得好
甚至比佢好
唔好比佢睇死你
你值得有人去愛你而唔係求人比愛你
加油

成個腦都係佢

搵啲野做分心下

遇上錯的人

搵個愛你既人

只因佢唔想做衰人講分手